https://web.archive.org/web/20021225183324/http://www.hojo-tsukasa.com/cgi-bin/bbs/bbs.cgi?function=log&logno=217

### [4340] ｌｕｎａ	2001.11.06 TUE 21:12:47　
	
みなさん　こんばんわ
今日、木枯らし一号が吹き
とても、寒い日でした
とうとう、苦手な冬がやって来るよ
あーあ
朝がつらくなるなあ
それと、懺悔しなければいけない事があります
あたしは、バンチを買って、
真っ先に、バラバラにして、ＡＨのところだけ綴じて
読んでいます
他の作品は、まだ見た事がありません
すごい、失礼な事をしてました
ごめんなさい
バラバラにするのは、最後にします
今回のＡＨの感想は、解禁前やから、なにも言えないけど
ただ、あたしは、号泣してしまいました
今は、それだけです
でわ、又、来ます
追伸、いけないあたしをどうか、許して下さい

### [4339] 葵	2001.11.06 TUE 19:54:25　
	
　Ｂｌｕｅ　Ｃａｔさんのカレンダーのカキコ［４３３８］を見て、私も卓上版欲しくなっちゃいました♪壁掛けだけにしようかと思ったけど、ポストカードと思ったら、やっぱり手元に欲しいわ☆リョウ＆香と、いつも一緒にいたいものね♪早速注文しよっと♪

### [4338] Ｂｌｕｅ　Ｃａｔ	2001.11.06 TUE 18:15:22　
	
　さっき、やぁ～っと届きました、卓上カレンダー！！　てっきりゆうパ＠クで届くのかと思ってたらペリカ＠便だったんですね、銀行振込みだからかな。
　カレンダーって、ハガキにも出来るようになってるせいか、１枚１枚バラバラになってるんですね、びっくりしました。それでホルダーが付いてるんですね。
　自分の好きな名前とかを入れられるとこは、カレンダーの裏にあたる部分、にあったんですけど、思ってたより字が小っちゃい・・・^_^;
　記念日とかは、日付の右上にマークが付いてて（うちの場合はわたしとダンナの誕生日が二人とも３月にあるんで、３月はマークがいっぱいです）、で、その意味（？）がＭｅｍｏｒｉａｌ　Ｄａｙ用の１枚にまとめて載ってる、ってカンジになってました。
　あ～でも、届いて本当によかった♪　ほっ。

### [4337] まろ(鬼○郎ではない）	2001.11.06 TUE 17:38:35　
	
こんばんは。ちょこっとレスに上がりました。（←ええ加減、懲りんやっちゃなァ・汗）

[４３３３]ちゃこさま
　おっしゃる通り、私、今でも色んな方に言われ続けてますよ（苦笑）いわゆるひとつの典型的Ｂ型人間です（笑）あ、でも、Ｋ．Ｈさまは、あまりカンケーないっていってましたネ（そーだろーか？とも思ってしまいますが、ネ）う～む、カキコに際して、もう少し沈思黙考（チ○チンもっこり、ではない←段々人格疑われてくヤツ・冷や汗）しないといけませんね（←人間こうはなりたくない）

### [4336] 無言のパンダ	2001.11.06 TUE 17:19:08　
	
こんにちわ＊
空の色は、もう冬の色ですね。（寒い！）

＞トスク様（４３２５）
昨日は、ちゃんとレスしてくれてありがとうございました(^_^)
ちゃこ様（４３３２）も書かれているように、言いたいことだけ言って、書き逃げ？もしくは、トンズラ（ゴメンナサイ）される方が何人かいらっしゃったので、もしかしてまたそのクチかと、心配してました。
ただ、先生の「ＣＨではない」という連載前のコメント（２０周年イラスト集などに掲載）を知らずに読まれていたのでしたら、「ＣＨの続編」と誤解されるのは無理ないと思います。
私もＣＨじゃないんなら読むのよそうかなと思っていたので、偶然バンチと手にした時は、驚きました。
でも、ここのみなさんの意見に納得したり、希望を見出したりするうち、だんだんとＡＨのストーリーの引き込まれていくようになりました。だから今は、パラレルでもそうでなくても、どちらでもいいような気持ちになりつつあります。
先生のあのコミックスのコメントも、実は先生の本意ではないと思いますし、このＨＰにも載せることはないと思います。
だって、本来そういう固定観念を持って読んで欲しくはないと思うんです。漫画家って読者に夢を与えることはあっても、現実を押し付ける仕事ではないのだから。
うまく言えませんが、トスク様も先生の真意を受け止めて、この先も「ＡＨ」を見守っていってくださったらうれしいです。
でも、ちゃこ様が昨日書かれていた「読む自由」「読まない自由」があるので、それはトスク様が選んでください。

すみません。長々とまとまらない文章になってしまいましたが、
これ以上考えてると頭が痛くなるので失礼します。

### [4335] ちゃこ	2001.11.06 TUE 16:57:32　
	
すみません、トスク様へのレス、ちょっと訂正。（＞自分の書き込み「4332」）
+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
作者と読者の間には「編集部の意図」その他色々、「広くて深～い」河がある。
+++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++++
と書きたかったのです。「深くてなが～い」じゃちょっと違いますね（大汗）
しっ失礼しました～！！これにて、ドロン！

### [4334] sweeper(完全復活！！)	2001.11.06 TUE 16:52:53　
	
こんにちは。風が強いですね。

[レス。]
＞K.H様。［４３２２］
「りょう様～私たちのハーレムの王、りょう様～♪」
「はいはーい王様はここですよーん。」

レス、ありがとうございます。「冴子ちゃん借りを返しちゃうー！」です。(←触発されて作ってみました。)
「都会のシンデレラ」最後、りょうが香のジーンズのポケットにイヤリングを入れとくなんて憎い演出です！入れておいたのが片方だから、余計に引き立つんですよね。さり気ない仕草やおちゃらけの中にりょうの優しさがふと出てくるんですよね。
シルキィクラブ。りょうをかばって銃弾に倒れた麻薬中毒の女性が泣けて来ます。
ところで「SWEET　PAIN」リリースは私が高校２年か３年のときでした。

＞琴梨様。[４３２４]
「都会のシンデレラ」『サンライズ・ヒル』で見た時に気付いていたというのも考えられますね。睡眠薬入りのお酒を香が飲もうとした時、助けに来たタイミングがよすぎでした。
それから、ＣＨの話のタイトル。映画や音楽のタイトルを使ってましたね。ミック初登場の話の「おかしなふたり！！」はジャック・レモンとウォルターマッソー(どちらも故人ですが。)が出演していた映画のタイトルだったと思います。あと、かずえさん初登場の話の「はく奪してきた１人の花嫁」も元ネタは映画、「略奪してきた７人の花嫁」をもじったものだと思われます。

それでは、また来ます。

＞琴梨小姐。[4324]  
在看「都市灰姑娘」『Sunrise Hill』的时候就注意到了。香正要喝下加了安眠药的酒的时候，来救她的时机太好了。  
然后是CH故事的标题。用了电影和音乐的标题呢。Mick初次登场的故事的「奇怪的两个人!!」Jack Lemmon和Walter Matthau(两人都已去世。)我想是出演的电影的名字。还有，和江初次登场的故事「掠夺来的1个新娘」的原型也是模仿了电影「掠夺来的7个新娘」。


### [4333] ちゃこ	2001.11.06 TUE 16:45:30　
	
再び、こんにちは。今日は、大分元気なので、レス第２弾です。
（連続書き込みになってしまって、スミマセン）
部屋もやっと「人が住めるレベル」を取り戻しつつあり、嬉しい日です。
明日も仕事が休みだから、もうちょっとキレイになるかな？！（今日は休んだ）

＞まみころ様「4331」
こんにちは。最近、ちょくちょく登場されてれるようで、嬉しいです（＾＾）
私もglobe好きです。リョウ＆香のイメソン♪からは、外れますが、
「FREEDOM」や「Love　Again」好きなんですよ。
ちょっと切ないけど、AHのリョウ＆香をイメージしてしまうのは、
「Always　Together」とか「Angel's　song（Outernet収録）」です。
B'zも聴いてますよ♪　「FRIEND１，２」「LOOSE」「The　7th　Blues」
超特価＆特価だったので、思わず買ってしまいました。
相変わらず稲葉さんの声は、反射的に切なくなります。では、また。

＞まろ様「4330」
こんにちは。
「もっこりメッセージ」より先に、まろ様の書き込み読んでしまったので、
どうしても「光子（みつこ）ロケット」と読めてしまいます（笑）
まろ様って、誰かを彷彿させるなぁ。と思ったら、他でもない、私でした(^^;;)
学生時代、親とか先生に「思いつきで喋るな」とか「問題は最後まで読め」とか
言われませんでした？（失礼な事、書いてますね。ゴメンナサイ。）
これに加えて「どうしたら、そんな風に勘違いできるの？」と、言われ続けて
早、何年。のちゃこでした。

＞九郎様「4329」
「さらばハードボイルドシティ」観られたようで、良かったですね。
(アニメに関しては、大変辛口人間ですが、あの話、好きです。）

「奇跡」そうですね。あの事故の時、どれほどリョウは、それを願ったでしょう。
今ももしかしたら、心の何処かで思ってるかもしれない。「これは悪い夢」と。
でも、それは「言いっこ無し」です。悲しくなるからね(>_<)
「存在する世界が違っても、香は傍にいる」と、リョウが心から信じて、
「これからも生きていける」と思える瞬間。その瞬間に、立ち会いたいです。
多分、その時心から「AH読み続けて良かった」と思える気がする（笑）

では、失礼します。

### [4332] ちゃこ	2001.11.06 TUE 15:31:54　
	
こんにちは。いきなりですが、レス書きます。

＞トスク様「4325」
AH、現在も読んでる上での書き込みということで、良かったです。
過去にこの件で「読まずに明日売りに行きます」等「書き逃げ」（←失礼）的な
書き込みをされていた方がいたので、ちょっと警戒してしまったのです。
同じCHに愛着ある者として、あの時の２～３の書き込みは、悲しかったから。
一緒くたに考えてしまって、申し訳ありませんでした。

ただ、もう１つだけ。余計なお世話ですが、一応、書きます。
連載前、先生は事ある毎に「ＣＨの続編ではありません」と公言されてたと
思います。
その先生の気持ちと、今回先生が「わざわざ」パラレル宣言した気持ち。
作者と読者の間には「編集部の意図」とかその他色々、深くてなが～い河が
あるけれど。（ＨＰ内の作品紹介については、だから私には何とも言えない）
先生のメッセージは「優しさ」から出たモノだと、私は思っていきたいです。

上手く書けなくて、ゴメンナサイ。
でも。AHにENDマークが付くその日まで。
お互い、展開を楽しみに読み続けられると良いですね。
では、失礼します。

### [4331] まみころ	2001.11.06 TUE 12:45:17　
	
＞Ｋ．Ｈ様。［４３２２］
　初めまして、以前良くきていたまみころと申します。
好きな曲が「ＳＷＥＥＴＰＡＩＮ」という事で。
私もとっても大好きなので、思わず勝手にお返事書いてしまい
ました。（スミマセンネ。笑）

あの曲の歌詞で「自分以外の＠＠人を大切に思うなんて･･･」
とか、凄い好きなんですよね。
自分より大切に思える人がいるって、凄くすばらしい事だと思う
んですヨ、私としては･･･。（笑）
そこら辺が、リョウと香を思い出してしまったりします。
凄く幸せそうな２人を。（笑）

は、全然関係のない事を書いてしまってスミマセン。
これからもヨロシクお願いします。（笑）

### [4330] まろ（げげげっ！）	2001.11.06 TUE 12:19:30　
	
やば～！また変換ミスだよ（涙）
レス中、『取意』のところを趣意と誤って変換してます。

うぅ・・・まずい、ガ○ダムネタで逃げを・・・（北条センセ、また×２ごみんね）

「認めたくないものだな。”若さ”故の過ちというものを・・・」

### [4329] 九郎	2001.11.06 TUE 12:04:38　
	
失礼します。今回も学校行く前のカキコです。
やっと念願の「さらばハードボイルドシティー」を日曜日に見ました。やっぱり良い！最近溜まってたストレスも吹っ飛びました。しかし、やはり記憶はねつ造？されるものとつくづく…。
話は基本的には記憶通りだったのですが。香が催眠術で操られるとか、パンダちゃんでリョウが気づくとか、結婚が許されない2人
とか、爆弾を銃で解体するとか、リョウと香がキスするとか…。
でもそれらの記憶の映像とはかなり違ってたり。特にえ！？と
思ったのは香の変装はもっと派手だと思ってました。それにキスシーン。記憶の中の映像では周りは燃え盛っていて、ちょっと遠巻きな感じで。あんなにはっきりとは思ってなかったですね。どうやら香の記憶喪失の話しのシーン（これも一緒に借りてきた）とごっちゃになっていた様で…（笑）
こんなに内容が濃かったとは。ただの爆弾ではなく原爆でしたし。金曜ロードショーの2時間でやって欲しいぐらいです。

＞さえむら様（4238）
遅くてすみません。レス有難うございます！！そうなんですよね。見ていた時期は確かにあっているのですが、再放送なのかと思ったのは＜毎日＞見ていたというような気がするからなんです。毎日本放送するわけないだろうし。そこら辺が良く分からないんですよ。でも、お答えありがとうございました。

＞ＣＲＡＺＹ　ＣＡＴ（4236）
遅くてすみません。ぐはー１５歳でしたか！！すいません！！
どこで勘違いしたのか。本当に申し訳ないです。
確かに影多い回もありましたね。あの頃は意識なかったけれど。
特にアニメオリジナルの回はハードボイルドっぽい話が多いような？↑に書いた話も思いっきりハードボイルドでしたし。やっぱりあのメリハリがあってこそリョウ＝ヒーローと思っていたのかもしれません。ただのハードボイルドに魅力感じないですもん。

＞ちゃこ様（4235）（4234）
遅くてすみません。天○シリーズの事ですが、全然気にして無かったですよー。そんな事より興味を持っていただけたことの方が
嬉しかったので。それとＴ○ＫＩ○の松○君、○ジＴＶの「ショカ○」（？）というドラマで刑事役やっていました！見たことなかったので忘れていましたが。だからそれと勘違いしてしまった
のでは…？
それと香の起こす奇跡ですか！そうですねそう出てきて欲しいです！！リョウはＣＨでも何度も奇跡的に生き延びたりしてますし。それを香が起こす…。香を感じる…。だからこそリョウの
「Ａｎｇｅｌｈｅａｒｔ」といえるのかも知れないですもんね。
でも本当に奇跡が起きるなら香のあの事故の時こそ起きて欲しかったとリョウは思ってしまいそうな気も…。死んで奇跡を起こすより一緒に生きて欲しかったんじゃ…なんて事も考えてしまいました。今のリョウはそんな後ろ向きな事考えないでしょうが。

また今回も長くなってしまい申し訳ないっす（汗）週に１，２回の事なのでお許しを。
では失礼しました！！

### [4328] まろ（レスオンリーです）	2001.11.06 TUE 11:58:47　
	
[４３２２]Ｋ．Ｈさま
　あれって確か、カーネ○親父→赤頭巾ちゃん（水玉頭巾？）→カモ、それともアヒル？（隊長ォ！！ぢゃないっすけど）→ゴリラ→薬のサト○ゃん→金○力士→サングラス・ヘラクレス像（・・・順番に自信無いです、ハイ・冷や汗）だった、と思います（笑）
　無意味にもエ○ァ台詞引用ネタで締めを（山ちゃんバージョン。北条センセ・ごみんね）

「・・・ミサトさん、もですか」
「彼女とは、遥か彼方の女と書く・・・女性は向こう岸の存在だよ、我々にとってはね。男と女の間には、海よりも広くて深い河があるって事さ」
「ボクには、大人は分かりません」

[４３２５]トスクさま
　はじめまして。トスクさまの初カキコ、当日、私も読ませて頂きました。
　確かに私も（ＣＨの最終巻（但し、文庫版）を手にしたばかりの時でしたね）初めてバンチを手に取り、全身に衝撃が走った事、昨日のように覚えてます。（私が手にしたのは第５話収録のもの。海坊主さんの「香は、お前のよきパートナーであり・・・女だった・・・」との件で、初めて香が亡くなった事を知りました）私は、単行本発行の際の先生のコメントを読み、逆に安堵したクチです（その時から最近まで、どこまでが『パラレル』なのか、結構悩んでました・苦笑）。確かに、”香の死”はＣＨを愛した人であれば、それに比例して、到底受け入れられないものだ、というのは分かります。でも、リョウじゃないけど、いかなる状況下であれ、事実を冷静に受け止め、前向きに捉えないといけない時もあるのではないでしょうか。（トスクさまが、ＣＨのコミックスをお持ちで、文庫版をお持ちでなければご存知ないかもしれませんが、文庫版のラストに北条先生は「ＣＨと同じような続編は考えていない。もし描くなら、『いい意味』で読者の期待を裏切るようなものを描きたい（'９７年当時・趣意）」とおっしゃってました。）ですから、北条先生の巻頭のコメント・・・私には「もし仮に、香が存在しない（肉体的に、という意味です）世界で、ＣＨ冴羽リョウは、果たしてどういう『生』を見出せるのか。また、香と共にあるＧＨは、『死』を意識したリョウをどう救えるのか。・・・そんな三人が織り成す”ＧＨを通じたリョウと香の絆”を観て欲しい」というメッセージが込められているのではないか、そう思えましたけどネ。（とはいっても、ここのＢＢＳにいらっしゃる他の皆さまから比べたら、”下衆の勘ぐり”のレベルで、思いっきり勘違いしていると思います・・・また、この様な”問題発言”で北条先生にご迷惑をおかけしてしまう私・・・苦笑）まあ、私のたわ言は置いといて、ありありさま[４３２０]のご意見のように、最後まで温かい目でＡＨを見守ってあげてください。何故、敢えて大々的に北条先生がそうおっしゃらないのか・・・ＣＨとは違った感動と共に、きっと解るのではないかと思いますから。

..(トスク，如果您有CH的漫画，但没有文库版的话可能不知道，文库版的最后北条老师说:“我没有考虑过和CH一样的续篇。如果要画的话，我想用‘好的意思’来画出让读者期待落空的东西('97年当时·旨趣)”。因此，北条老师卷头的评语···我“如果假设，在没有香存在(肉体的意思)的世界，CH冴羽獠，到底能找到怎样的‘生活’呢?另外，与香同在的GH，如何拯救意识到“死”的獠呢?···那样的三人所编织的“通过GH的獠和香的羁绊”，我想是不是包含了这样的信息呢?...

### [4327] 無言のパンダ	2001.11.06 TUE 01:42:53　
	
こんばんわ★
バンチ火曜組のみなさん、もうすぐですね～！うらやましいです。

＞Ｋ.Ｈ様（４３０１）
「玉の輿」私も個人的に希望したことはありませんよ。
身分不相応だし・・・。
若い頃は、結婚と恋愛は基本的に別物だと考えていましたし、愛がなくても結婚できるし、してみせる！などと、たわけた事を思ってましたが、今は、やっぱり結婚は恋愛の延長線上あるべきなんだって思い知ってます。来世では絶対、恋愛結婚してみせますヨ！（笑）何言ってんだか・・・すみません(^^ゞ
とりあえず現在は現在で大切にしますけどね(^_^;)

＞ちゃこ様（４３２１）
おおーっ、このちゃこ様の番号、反対から読んだら（１２３４）だ～！結構レア番かも！？（そうか？？）
ところで、まだお体つらそうですね。
なのに無理なさってるみたい・・・。小さな子供がいると、どうしてもそういうことになっちゃうんですよね（母親って大変！）
「冬眠」といえば、たしかに絵本などでは動物たちが、スヤスヤと幸せそうに眠ってるイメージがありますよね。
でも私は、一度冬眠することが出来たら、もうず～っと、目覚めなくていいかな？眠ってるほうが楽だもん。
なーんて、単に怠け者なだけなんですけどネ(~_~;)
「シュークリーム」たしかにそういうネーミングの物ありました！やっぱり３種類くらいあったんで迷っちゃったんです。
今度行ったら絶対ゲットして、こっそり１人で食べます！（笑）

＞おっさん様（４３１８）
おっさん様って、本当にまじめで誠実な方なんですね。
書き込みを読むと、つくづくそう感じます(^_^)
私も独身時代は一応接客業だったんですが、未熟で時々お客さんに泣かされてました。(T_T)
反対に私のファンだと言ってくださるお客さんもいたりして、本当にむずかしいお仕事でした。おっさん様もいろいろと大変でしょうが、これから正社員になって、ますますやりがいも出てくると思いますので、がんばってくださいね！(^^)v

長くなってしまってすみません。
眠くなってきて、変なことを書いたかもしれませんが笑って許してくださいませ。では失礼します。おやすみなさい(-_-)zzz

### [4326] 三毛猫	2001.11.06 TUE 01:25:35　
	
こんばんは！ m^^=
新宿に久々に行ったら、まるでＧＨのごとく画材屋＆本屋巡りしていました。
やっぱ、全然扱っているものが違いますね～！！
まさに「リョウちゃん、大カンゲキ～！！」です！（スイマセン、セリフ借りてしまいました…）
学生時代よく通ったアド＠ックはフロアが改装されていましたが、とりあえずここでいろいろと購入。
次に憧れだった地球堂に向かったのですが、そういえば、ちょっと前に無くなっていたんですよね？これこそ、伝言板を探していたＧＨの心情…。目の前でスッと消えるように店の面影を見てしまいました。（それとも、通り角一本間違えちゃったかな？）
で、マイシティの中にも画材屋あったの思い出して行ったら、ここが一番品揃えも値段も良かった！さっき買ったのがものすごく値引きしてあって、墓穴･･･(T T)。さすが、需要と供給のバランスがとれてある新宿だなと納得してしまいました。

交差点を見ていて、ここが香の事故現場？とも見てしまいましたが、今まで紀伊国屋前あたりかと思っていたけれど、もしかして、ヨドバシの看板からもっと駅前の方かな？
それにしても、キャッチの数が多かった･･･。立て続けに二人に声を掛けられ、気を引き締めて、無視して歩く･･･。私は蹴りも、サバイバルナイフも出ませんが･･･。(^^;

本屋巡りは「こもれ陽の下で･･･」の３巻を探していたのですが、新宿でもムリでした･･･。
で、サザンシアターの紀伊国屋に行ったら、ＣＨとＡＨのコーナーが目線の高さ＆角地にあって、結構立ち止まって見ている人いました。思わず耳をそばだてて、反応を観察してしまいました。「出たんだよな･･･、次はまだかな？」と言ってました。(^^;

もうバンチの発売日！光子ごとく一週間が早いのに納得してしまいます。北条先生、ガンバッテ乗り切ってくださいね！！

看着十字路口，这里是香的事故现场吗?我看了一下，之前一直以为是纪伊国屋附近，难道是在淀桥的广告牌前面更靠近车站的地方?  
即使那样，接住的次数多的···。接连被两个人搭话，打起精神，无视地走着。我既不踢，也不出求生刀…。(^ ^;


### [4325] トスク	2001.11.06 TUE 01:20:44　
	
こんばんは。

＞無言のパンダ　さま
＞海里　さま
＞あお　さま
＞ちゃこ　さま
＞おっさん（岐阜県：うい～す！）　さま
レス、ありがとうございます。

私は連載当初から「Ａ・Ｈ」を読んでいます。
当然、内容にショックを受けました。
しかし、北条司先生が何かを伝えようとして描かれた作品、という事で受け止めて読み続けています。
ただ、北条司先生自身は「Ａ・Ｈ」を「Ｃ・Ｈ」の続編として描かれているとずっと思っていたため、コミックでのコメントが「言い逃れの口実」と思えてしまいました。
もし、最初から「パラレルワールド」として「Ａ・Ｈ」を描かれているのなら、このＨＰ内の作品紹介にも同じコメントを載せて欲しいと思います。

最後に、私の書いた文章で気を悪くされた方々にお詫びいたします。

Ｐ．Ｓ．
北条先生が「Ａ・Ｈ」を「パラレルワールド」とするなら、是非正式な「Ｃ・Ｈ」の続編を描いて欲しいと思います。

### [4324] 琴梨	2001.11.06 TUE 00:49:38　
	
こんばんは。琴梨です。

＞Ｋ．Ｈ様［４３２２］
　突然ですが、ｇｌｏｂｅの「ＳＷＥＥＴ　ＰＡＩＮ」が大学１年生の頃と言われていましたが、もしかして同い年でしょうか？私は’９５の春に高校を卒業したんですが…？！
　
　「都会のシンデレラ」のお話、私は”サンライズ・ヒル”でひと目見たときからりょうちゃんは香ちゃんだと見抜いていたと思いたいです。ソニアの話にもつながるかもしれませんが、りょうちゃんが一度みた”もっこりちゃん♪”を忘れる＆見間違えるはずは無い！！と一人で決め打ちしたいんです。このお話、タイトルもすごく好きです。ＣＨのタイトルってよくいろんな曲や映画のタイトルを使っていたんんで、それを探すのも楽しみでした。

### [4323] あお	2001.11.06 TUE 00:07:12　
	
明日ですね！！楽しみです～！！だって展開気になるんですもの。

＞ちゃこ様(4321)
レスありがとうございます♪お体のほうはもう大丈夫なのですね？良かった良かった。身体って一番の資本ですものね。
こげぱんな心境とはこれいかに？！答え。某エアコンのCMにもあったとおり。投げやり、やさぐれ。この二言に尽きましょう･･･。某CMとはあれです。｢求められて～･･･捨てられて～･･･もうどうにでもして～｣です(笑)。論文が煮詰まったときの心境そのままです･･･(泣)。4章構成のうち、1章目でこれ･･･無事あげられるのか、果てしなく不安･･･。

### [4322] K.H	2001.11.05 MON 23:41:22　
	
注　ボキは今更「パラレル宣言」についてあれこれ言うつもりは　　ありません。
　　でも、どなたが書かれたか忘れましたが、あのメッセージが　　あったにもかかわらず、「A.H」第一巻の売り上げ第2位、と　　いう現実は否定できませんね。
　　と、いうわけで・・・「送別会をやりましょ、一週間連続く　　らいで！！」「北尾ちゃ～ん！！」
　　「さ・・・冴羽さ～ん・・・」

＞sweeper様[４３１３]
　
　「ま・・・まさか！」
　「そう、だとしたら篤が危ない！！」
　「大変、占いが当たっちゃった！」

　は～い、パートナー候補のK.Hです。「biting her nails」、いいっすね！！ボキもあんな感じで誘惑された～い！って思っ　ちゃいます。
　あいかわらずのセリフ引用ですが、結構その場その時に思い出したやつを次から次にカキコしてます。　
　シルキィクラブ、子供の頃に読んだときは、リョウが乗り込んだときに登場した麻薬中毒者の女性のあられもない姿に赤面していたんですが、今は、
　「ええな～、リョウちゃんうらやましい！」
　って思うボキが恥ずかしい・・・
　globe、ボキが一番好きな曲は「SWEET PAIN」ですね。あの曲がリリースされたとき、ボキは大学一年生でした。あの頃はすごく楽しかったなあ、と懐かしんでしまいます。
　なるほど、確かにリョウは「な・・・なんだ、いつも味わっているこの痛みは・・・？」って言ってましたね。たしかにちょっと気になりますし、リョウが果たしていつごろから気が付いていたのか、なかなか確証がないですなあ。
　でも、最後はイヤリングを香のジーパンのポケットに入れておいたのは、正直言ってにくい！リョウちゃん、役者やの～、とボキは思いました。ある意味、リョウのやさしさだと感じました。

　「よくさえずる狐だな、こいつはお前の最期の記念撮影なんだ・・・ガタガタ言わず笑え！！」

＞さえむら様[４３０５]
　
　はいは～い、いえいえ、お気遣い有難うございます！「美樹ちゃん感涙！」（←勝手に作りました）で～す！！
　大丈夫ですか？喉をやられたそうな・・・最近のカゼはタチが悪いそうです（あえて、「今年のカゼ」と言わない）んで、早めに完治されますように！

「さ、冴羽さん・・・」「こやつ・・・だんだん変装のネタがなくなってきたな・・・」
P.S　確か、↑のときの海ちゃんの変装順番は、カー○ルおじさん→ゴリラ→金剛力士像→なんだかよくわからん彫刻像（サングラス・ヘラクレス？）だったような・・・（多分、なにか抜けてます。忘れているんで、どなたかご指摘お願いいたします。）

　明日はバンチの発売日！！リョウの活躍が見れる！！　　　

### [4321] ちゃこ	2001.11.05 MON 23:38:41　
	
再度登場。こんな時間まで起きていられる程度には、復活してきました。
でも、まだ辛いので、ちょっとだけレス。

＞おっさん様「4297」「4318」
お帰りなさい＆お疲れさまでした。でも、帰ってきてからも、大変そうですね。
履歴書はともかく「小論文」大変そう。（学生時代「小論文」ボロクソ言われた
過去を持つ女(^^;;)）無事、クリアして、社員さんになれますように。

＞無言のパンダ様「4317」
「冬眠」と書くと、何だか幸せなイメージがあるのね。と、思いました。
確かに「熊の冬眠」「リスの冬眠」・・・羨ましいです。
（人間が冬眠できないとは・・・非常に残念です。毎年真剣に冬眠したいので）
が。私の冬眠は、どちらかというと「雪山で遭難」状態でして(^^;;)　
「眠ったら子供が飢え死にするぞ～！！」「保育園に着ていく物がないぞ～」
いやはや、久々に「辛い～」という感じでした。（ダンナ出張でいないし）
それでも、１日の半分くらい寝ていたと思う。子供も寝てました。スゴイ。
気が付けば明日は「バンチの日＝シュークリームの日」
（シュークリームは、バンチの日と仕事の日の楽しみ）
正確なネーミングは、分かりませんが「北＠道ツインシュー」だと思う(^^;;)
３種類出ていて、その内の１つです。生クリームがポイントです。
（プリンも生クリームがのってると、嬉しくありませんか？）
ぜひ、お試しあれ。

＞あお様「4314」
こんにちは。いつぞやは、お見舞いレスを有り難うございます。
ところで、こげパンな精神状態・・・ひざ抱えてうずくまってる感じ？
（確か、こげパンのそんなイラストがあった気が）
だったら・・・ジャムおじさんに顔を作ってもらうのだ！そしたら元気百倍さ♪
意味不明なオチで、ゴメンナサイ。早く、元気になれますように。

ちょっとのつもりが、たくさんですね(^^;;)　では、これにてドロン！ 
